［小學雞］經典on9 iq題求秒

知唔知點解小明跑得快過火車

因為小明真係跑得快過火車

london bridge is falling down

因為小明係架火車入面跑(向住行車方向跑)

曹永簾

郭城弱既富？

啱